{
    "question": "Bagaimana cara mengkoneksikan antara desain web PHP dengan Databases Mysql",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "bila kamu memakai Dreamweaver harus membuat site definition dahulu, agar database kamu connect dengan php<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bagaimanakah-cara-membuat-blog-pribadi-380",
            "question": "Bagaimanakah cara membuat Blog Pribadi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "cara yang paling mudah adalah dengan anda memiliki email GMAIL. gmail sudah terintegrasi dengan Blogger sehingga mudah untuk digunakan<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "tinggal buat aja di\u00a0blogger.com,tapi km hrus daftar dulu di google,biar bisa punya akunnya. sudah itu kamu ikuti petunjuknya.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentang-form-pada-javascript-990",
            "question": "Tentang form pada javascript ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>pembuatan form pada HTML dengan menggunakan Java Script<span><br>&lt;html&gt;<span>\u00a0\u00a0&lt;head&gt;&lt;title&gt;JavaScript-Mid&lt;/title&gt;&lt;/head&gt;</span><span>\u00a0\u00a0&lt;body&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;script languange =\"JavaScript\"&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0function Proses()</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0{</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0var npm = (document.formnilai.inpm.value);</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0var nama = (document.formnilai.inama.value);</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0var nt = (document.formnilai.int.value);</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0var nk = (document.formnilai.ink.value);</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0var nm = (document.formnilai.inm.value);</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0var ns = (document.formnilai.ins.value);\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0na = 0.2*nt+0.1*nk+0.3*nm+0.4*ns;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0if (na&gt;=85)</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0nh=&#039;A&#039;;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0else if (na&gt;=70)</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0nh=&#039;B&#039;;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0else if (na&gt;=55)</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0nh=&#039;C&#039;;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0else if (na&gt;=40)</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0nh=&#039;D&#039;;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0else</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0nh=&#039;E&#039;;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0if (nh==&#039;A&#039; || nh==&#039;B&#039; || nh==&#039;C&#039;)</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ket = \"Lulus\";</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0else</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ket = \"Gagal\";</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0document.formnilai.onpm.value = npm;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0document.formnilai.onama.value = nama;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0document.formnilai.ona.value = na;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0document.formnilai.onh.value = nh;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0document.formnilai.oket.value = ket;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0}</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;/script&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;form name =\"formnilai\"&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;h2&gt; Pengolahan Data Nilai Pemrograman Web &lt;/h2&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0&lt;h3&gt; Input Data Nilai Mahasiswa &lt;/h3&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;pre&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0NPM\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\u201c10\" name=\"inpm\"&gt; &lt;br&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nama\u00a0\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\u201c20\" name=\"inama\"&gt; &lt;br&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nilai Tugas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\"5\" name=\"int\"&gt; &lt;br&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nilai Kuis\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\"5\" name=\"ink\"&gt; &lt;br&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nilai Mid\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\"5\" name=\"inm\"&gt; &lt;br&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nilai Semester\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\"5\" name=\"ins\"&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;/pre&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;input type=\"button\" value=\"Proses Nilai\" onclick=\"Proses()\"&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;input type=\"reset\" value=\"Ulang\"&gt;</span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;h3&gt;Hasil Proses &lt;/h3&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;pre&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0NPM\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\u201c10\" name=\"onpm\"&gt; &lt;br&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nama\u00a0\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\u201c20\" name=\"onama\"&gt; &lt;br&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nilai Akhir\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\"5\" name=\"ona\"&gt; &lt;br&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nilai Huruf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\"5\" name=\"onh\"&gt; &lt;br&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Keterangan\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: &lt;input type=\"text\" size=\"7\" name=\"oket\"&gt; &lt;br&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;/pre&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&lt;/form&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0&lt;/body&gt;</span>&lt;/html&gt;<br><span><br><br>kurng pham juga dengan pertanyaannya :)<br>maaf kalau salah, soalnya meragukan</span></span></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "aku-ditugasi-membuat-pencarian-berdasarkan-dropdown-list-yang-dat-718",
            "question": "Aku ditugasi membuat pencarian berdasarkan dropdown list yang datanya ada di database.    Aku menggunakan php dan mysql.\r\n\r\nContoh soal:\r\n\r\nBuat database dengan nama [db_barang], dengan isi tabel:\r\n\r\n1. Tabel Barang\r\nid_barang\r\nid_kategori\r\nid_klasifikasi\r\n\r\n2. Tabel Kategori\r\nid_kategori\r\nnama_kategori\r\n\r\n3. Tabel Klasifikasi\r\nid_klasifikasi\r\nnama_klasifikasi\r\n\r\nTugas: Lakukan pencarian data dari tabel barang berupa nama barang dari pilihan dropdown list yang datanya terkait dengan tabel kategori dan tabel klasifikasi. Menggunakan bahasa program php dan database mysql.\r\n\r\nKata temenku penjelasannya, kalau kita sudah memilih data dari dropdownlist kategori dan klasifikasi semua data nama barang pada tabel barang yg dipilih dari dropdownlist itu tampil semua.\u00a0\r\n\r\nTolong PR aku kakak....bingung, aku sdh googling tapi gak nemu2. \u00a0Aku cuma bisa buat databasenya aja menggunakan mysql.\r\n\r\nTerima kasih kk...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "&lt;HTML&gt;<br>&lt;HEAD&gt;<br>&lt;TITLE&gt;struktur pengulangan FOREACH&lt;/TITLE&gt;<br>&lt;/HEAD&gt;<br>&lt;BODY&gt;<br>masukan data pencarian : &lt;BR&gt;<br>&lt;?php<br>masukan data yang akan dicari<br><br>?&gt; <br>&lt;/BODY&gt;<br>&lt;/HTML&gt;<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-percakapan-pemesanan-barang-mealui-telepon-118",
            "question": "Teks percakapan pemesanan barang mealui telepon",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "A: Halo saya ingin pesan 10 modem<br>B : yang spesifikasinya apa ya pak?<br>A : yang bisa tersambung dengan kabel : FTP dan UTP sekaligus, apabila ada yang bisa tersambung dengan kabel fiber optic maka lebih bagus<br>B : ada pak tapi kita hanya punya 5 dengan merk CISCO<br>A : nomor seri berapa ya<br>B : yang nomor seri nya A5510<br>A : oke saya pesan 5<br>B : baik pak, akan kami emailkan invoicenya dan akan kami kirim barang stelah bapak bayar invoice nya<br>A: oke hari ini saya selesaikan transaksinya\u00a0<br>B : terima kasih pak\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buat-halaman-html-untuk-menampilkan-aplikasi-program-tiket-pesawa-977",
            "question": "Buat halaman html untuk menampilkan aplikasi program tiket pesawat dengan menggunakan javascript",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Program osTicket,Bisa Di Download Penginstallan Nya Juga Mudah<br>Bisa Di Download Lewat\u00a0osticket.com/download",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "50-sistem-operasi-beserta-logo-dan-distronya-642",
            "question": "50 sistem operasi beserta logo dan distronya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "nih gue kasih link nya,,,soalnya gambarnya sulit dan ukurannya terlalu besar untuk di masukan di jawaban ini<br>link nya =distrowatch dot com<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perintah-include-commanconfigphp-adalah-458",
            "question": "Perintah include (\"comman/config.php\") adalah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "&lt;? <br>include \"config.php\"; <br>?&gt;<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentang-microsoft-office-excel-1-pada-setiap-tab-terdapat-sat-751",
            "question": "Tentang Microsoft Office\u00a0Excel\u00a0    1. pada setiap tab terdapat satu huruf yang digaris bawah. jelaskan fungsi hal tersebut dan berikan 2 contoh penggunaanya ?\r\n\r\n2. perintah apakah yang dapat di gunakan untuk memodifikasi suatu sel? jelaskan langkahnya\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "fungsinya adalah untuk sebagai shortcut, tekan tombol ALT maka setiap objek akan digaris bawahi, tekan tombol yg digaris bawahi dinkeyboard",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-kerja-wireless-network-tp-link-tl-wn3211g-agar-dap-166",
            "question": "Bagaimana cara kerja Wireless Network TP-Link TL-WN3211G agar dapat membantu mempercepat koneksi / speed Modem Smartfren, apa yang harus dilakukan agar bisa berfungsi dengan baik, jelaskan langkah-langkahnya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Wireless Adapter tidak dapat mempengaruhi KECEPATAN INTERNET<br>Jika Ingin lebih cepat , Gunakan paket yang paling tinggi dan sinyal yang kuat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-membuat-cover-novel-keren-dari-coreldraw-814",
            "question": "Cara membuat cover novel keren dari coreldraw",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "caranya tinggal diedit-edit ajalah",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Caranya dengan mendownload gbr yang anda suka, lalu di edit dengan corel draw dengan tool yang ada dan bisa di trim juga. Bisa divariasikan dgn gmbr lain sesuai imajinasi, tambahkan teks dengan text tool",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}